［唔該啦好唔好］請停止再討論藍色Youtuber

表咗態, 知道咗就得架啦, 再喺度晒時間諗點樣搞佢地做咩, 佢地觀眾大多都黃, 個市場自然會去懲罰佢, 唔睇唔講佢地已經喺最好嘅方法, 講返其他幫到場運動嘅事好唔好啊